共產黨會讓步?

大家唔好on9啦

天佑香港